全台恐慌 去完武漢張兆輝再玩轉歐洲 黃金有罪 姚子羚陳瀅提心吊膽 3

屌你啦榮木桐

推

去完武漢可以全身而退，乜事都冇

帶棗唔睇大醬院？

又想食女

順便食埋你bigK

榮木桐轉髮型了

諗返起巨輪又係你bigK，又係秦煌，又係何遠東

睇錯咗大醫院

肺炎播大醫院

2+2+3=7億
????

2+3+3

屌 用愛膚堅啦

特技人

蓋青

少事

cctvb又搵埋啲cheap雞道具車用黎撞，幾十年無變

蓋清請cap圖

蓋世寶又出現，得一句對白

花生仔搭咗成日先去到沙頭角出發呀？

表哥撞去個病人到超假

周聖馳劇情

木乃衣出現

木乃伊出現

錢進由頭到尾都係兵

是否要扑野了

扑得？

表嗰陣濾鏡好得人驚

gp mate已經有三首

係
如果個老板冇甘仆街
點都係中佬正啲

今集好似至少播左三次

所謂老細幫左佢 係唔係買左架屋俾佢

g mate 首歌唔識欣賞
女主角我覺得Ali 做先有鄰家女孩feel
表哥老喇

諗返起幕後玩家，蕭正楠最後都好似又係拎住一紮花 佢唔知黃脆魚死咗

im ThinkingToo

阿海反cup

勁到

呀海反cup

阿海勁

劇本

最好睇係阿海線

大力d

岩岩先刮完
又生返?

呀海好有戲味

lag機

一開始強光好似比車撞咁

又乾淨返

應該無刮
扮死狗

我最期待的畫面出現了

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

咁蠢應該衰多次

榮木 咁快講

人地都未知

mr. walter
mr. water

反cup

仆街 比佢知係佢報串

人地榮木彩佢都有味

希望呀海今鋪砌低沈岳泰

燕子

知tvb d 路有經驗 會合作

晶晶好靚

林韋同d同學年齡差咁遠

阿海翻生啦

沈=誠？

唐氐個名都值5億

Yoyo真是老啦，殘哂

好仆街wo 榮木

喬百川

可能梁信燕俾佢番唐發

steph即係邊個

唔好睇 梗係同榮木先好睇

錢進細佬係乜角色？大茄？

康華好似彊屍，唔怪得沈岳泰要出去玩

個老母生兩個女 都係做第三者，
家門不幸囉

牙瑩好多兵

Chicken

谷阿莫？

大婆攻擊

沈岳泰係咪影射洗米華

有錢佬大婆邊會搵老公身邊啲女傾偈架，年中幾個十個呢啲女，咪好唔得閒

冇點睇過，wiki話係林建岳

wiki 寫角色名字影射林建岳

誠？

成身綠色

情婦情婦情婦情婦

好仔冇人鍾意

劉美君了

兩個人都係綠色衫

又扑

洪狗下集又食好野

垃圾洪永城又可以屌女

陳瀅 yoyo 李becky

現實咁講嘢都會比人打柒啦

咁陳瀅咪影射王祖賢？個樣差十萬九千里

陳瀅係咪做返自己

洪狗屌親都係大波，有無咁橋呀

牙瑩唔差

蕭正含天黑先到南丫島係咩玩法

冇，只係覺得王祖賢真係仙女級

姣婆扮純情 依兩姐妹都好黑人憎

男人不壞喎...

然後爛哂咪搵好仔埋...

天黑情到濃時方便搞野

表哥戲內應該2x
張兆應該4x...

冇錢呀嘛，唔通搵架法拉利嚟撞咩

唔好咁極端先得架，搵架老benz都得掛，話曬過億身家，點都唔會坐呢架野啦。

榮木背後係咪有金主？點解咁撚有錢

做咁多飯 同上市 實有

bmw wo

屌你黃嘉雯同靚湯對腳都好撚正呀

飛機撞紙鷂

你bigK

好似係同明日花串謀造假數不斷貸款

side氣啦叫佢唔駛認真唔會受傷
咪又係貪人d錢
邊會認真邊會傷

忠言呢...就比較...

桐本呢個人係影射緊現實邊個？
田生？

榮木

呢首真係好好聽

係 d人唔識欣賞

只要媾到李壁琦，你big旗

忘掉愛過的那星辰 安守本份 無憾
gp mate呢首真係唱得幾好
點解首歌嘅旋律同啲詞都可以作得咁好嫁？
第一次聽已經覺得好好聽好驚豔 可惜唔多人識呢首歌

陳松青

球王打

連主題曲都冇埋

關個老闆咩事

仲要去瑞士

icac做到變湯顯明

一日有幾多人上去搵張兆

企堂咁好記性就唔使做企堂啦

嗰侍應都幾屈機
次次自動爆曬啲嘢出嚟

食晒波餅

明明琴日互望完已經扑左
今日先拍

洪仔正啦

呢啲高級會所仲永遠爆曬客人私隱
未炒都算係咁

洪又食女

幾套劇都有女食

屌奶星洪狗又食好野

睇到扯左

佳寧

黑錢

其實咁撚醒查個老細做乜
頒個獎俾你咩

李璧琦 幾正

好奇害死...

直情錯曬

太假

正義撚係tvb永遠都會有

有無人記得法證4 promo個小丑
其實係呼應番3結局個伏線

學識廣東話先啦

有冇d新d呀...

稀客wo

咪無限自動ff啦

唔正先好聽 好似守護咁 靈魂伴侶

棄咗劇
係咪講到榮木桐發咗跡

ff吓啫 tvb你估我會比好高期望咩

yes

啱啱wiki咗
生平真係好似喎

查老細做乜

坐係門口真係覺得人地睇佢唔到？

嫌命長

頂你個肺作得咁快

殺左佢咪得囉
以前咁方便

最後九集，要暴走啦！

古惑仔
70年代呀

好淫

明日花

3P...

好大

大到

榮生做老闆開始有劇味
後期好睇過前期

屌

你兩條蛋散
之前過我一楝

第三張扯左

張兆輝啲戲真係勁
邪氣收放自由

好耐冇見死肥仔

正

最尾個張都扯左

借d意炒大獲

搭飛機？

癡撚線

雪雪雪 做黎做去都係羅威信咁 扮撚哂正義

唔係向上既咩應該
第3我指

今日玩女人

你地講緊你地睇到扯左定洪永城扯左

洪狗

點睇都steve on撚99

花生仔

有波唔睇
睇洪永城碌鳩

雪雪雪真人同做戲都係咁仆街

原來李璧琦已經四張嘢
真係睇唔出

得1間夜總會

推老婆比hugo

推老婆出黎

真係無愛過佢老婆

HUGO真係爽...
人妻
寂寞婦
夜總會
食晒...

開頭我以為佢講自己
第2個留言get到佢講咸濕仔

洪仔又有食神

姑爺仔

知道左好耐咩唔係？

識人好過識做戲

仲有臭雞隻豬

誰家灶頭齊出火

莉G消失了？

阿海好彩有個好老婆同好老母，如果唔係都翻唔到身

風水輪流轉

榮木桐好型

得返10集都冇 以而家嘅緩慢進度
查案破案審訊環節應該只會一筆帶過字幕交代
想睇嘅真係睇返廉署網站或者睇廉政行動1998個一集就算

何況套劇做廉署嗰啲
張達倫何廣沛幾耐都冇出過嚟
好明顯重心唔會擺喺度

不過TVB掛羊頭賣狗肉咁多年
本來就唔應該有期望

兩個角色性格交換咗

腦細做番你隻狗

幫阿海翻身

交通安全隊都有賀年廣告

洪狗幸福賓周

榮木同利用完唐發就西走唐昊峰啦

之後阿海又錄佢音

今年又係幾個政府部門都有賀年廣告
以前都唔覺有
送錢比tvb洗呀?

但阿海始終冇改變
俾佢發圍返都唔似可以再守住

唔係點運作

唔係點養你

維穩費正常運作

交公糧咪公幹囉

嬲個3秒

又係錢氹得掂婷婷

有樓就笑 臭雞

蕭正楠好撚煩
夠膽反對老細

on9鬧老闆

又ma姐

係度食就唔好...啦

女人呢就...

條女又比老闆搶左，又發現老闆秘密，又比老死上左位

當老闆係朋友

但唔知老闆殺人都敢

今晚有得中出

打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？

自己開公司啦 老闆變了

子尼好似平行時空

正儍仔

中中直直, 終需.........

三國鼎立

女都無埋

咩最佳聆聽者 一味幫住老細手

老蕭要同老闆反臉啦女又比老闆搶咗

Hugo 派帽， 又收帽。
數唔數到係幾多角關係

操fit何廣沛拉自己
打本比花生仔撼自己

Gordon: 咁易搞掂你 Steve

咁易就搞掂

晶晶 一定唔接受

一間股票行成功收買人心

廣播劇？

老闆啲戲

咁撚好既老闆，真係電視劇先有

見唔到陳婉婷嘅

咁榮木桐個老婆係點來

打埋本開公司

由頭到尾都只愛noon

做老細做到咁仲想點
話知佢賄賂邊個啦

咪2000蚊br

你講乜春

商業登記

又幫員工比首期買私樓，又打本開公司

蕭正南好岩做呢d 廢柴既角色，onon99 咁

變衰左

食雪卡 黑化 跑幾多步都生cancer死

大撚把錢，so. What

成舊薯嘜咁

雪雪雪黑化就神，但佢始終做正義撚
唔會拍黑吃黑結尾

死wo 有錢都無用

由於公司不斷向中國靠攏，除了「維穩新聞」令大量觀眾群起杯葛外，亦直接影響主要業務劇集發展。近年TVB大力側重合拍劇，但去年中期業績顯示，其中內地業務的總收入按年跌43%至2.31億元。主因為期內並無錄得聯合製作劇集的收入，雖指有關聯合製作於下半年重啟，但去年中國影視情況有目共睹，近日更因武漢肺炎，國內所有拍攝工作一律叫停，收入短期內難以恢復。

比10億我
10年命夠

窮人要錢

有錢人要命

有錢到90歲
但身體可能活動都成問題

望下誠哥

阿天 有返歌

好假，你條仔做衰野就要分手？咩思想

其實又唔係殺人放火

喊乜鳩

無錯

表哥D GEL 甲

你行馬路一定綠公仔先行

講返蕭正楠條線即刻悶到爆

但佢識個考icac 到時親手拉
又比我估到

晶晶真係太易氹

唔知點解硬係覺得唐二少會衰多鑊

唔會 榮木會

三姑娘呢

無事

noon係咪นุน

綠衫係邊個來

其實呢part 搵戲來做
好地地同晶晶一齊咪好

開始做衰野既榮木已經唔好睇

楊卓娜好靚女

楊卓娜好正

一個有情 一個有義

莊富豪 沙蓮娜

估計榮木最後都係衰係女人手

屌你班連登仔仲睇tvb，講一套做一套，屌哂你地老母

呢套野真係堅好睇，絕對唔差

肯定係表哥啦

角色原型最後係咪坐監收皮？

角色原型，真人坐完監依家咪又係大富大貴

仲唔落街抗爭!?，唔阻你慢慢

角色原型陳松青，1998年初在香港出獄，與妻子高景琬和三位女兒﹙陳婉玲、陳秀玲及陳美玲﹚長居於新界西貢清水灣道281地段。此為女兒以公司名義於1992年4千萬元購入並重建。毗鄰360地段業主曾為「宏興鷓鴣菜」老闆張紫珊，大宅本稱「紫廬」及至1999年出售及改稱「智廬」。

陳松青現在名義上，仍是香港上環干諾道中三家私人公司的董事。如今的生意由女兒經營，包括投資公司、房地產、證券和信貸等。出獄後，陳松青作風低調，只是在2001年12月為葉劍英孫女葉靜子在香港的「西藏珍寶展」送上大花籃致賀，因此為傳媒發現。來源wiki

娜姐

坐完監都大把$, 果個年代起到家都夠食三代

多牙怪出場

第廿三集先播到一次既片尾曲

有hana

唔睇cctvb，不過睇av打丁，腳軟落唔到街

哇好好聽

搵戲黎做

點會選擇舊果個？係我都選晶晶啦

關我咩事

岩回帶開始睇
睇半個鐘

你應該同某人講有hana

首首都一撚樣

你咁講
呃人錢都得

屌你老母啦 攪攪陣

@菊男 有jana

呀Ben 同沈岳泰鬥果兩集係最好睇

美斯型到

有一世唔憂既錢
又想搵幾世

有幾世既錢
又想做大富翁

無限貪

揀黎做乜,係我就both

你個妹要幾百萬
又要做女主角

家姐你條仔會比咁多咩

晶晶=精精

打

咁有錢同隻殘廢臭雞一齊

估唔到gordon咁愛noon

去銀行先帶人上黎

丁丁

水炮車

蕭正楠成日攞個結他出嚟又唔見佢彈

令仔左wo簫

扮野媾女之麻

表哥

濫交仲好啦

咁就証明左你唔適合啦...

表哥咁撚臭串
當初係邊個比機會佢

又買屋比佢又比股份佢
屌你老母

個看更咁唔識做

有啲誇張，只可以用初戀黎解釋

懲罰表哥

日撚日都話錢唔重要，最重要就係錢

HUGO幾醒

邊有咁大隻蛤...
仲要塔埋路幫你借錢

賭場嗰啲疊馬仔咁

都唔撚make sense，唐二少明明收左皮個朵臭晒，個uncle咁老練大老闆傻西西咁

想睇Gordon 同晶晶一齊

前幾日先睇完大時代
陳萬賢發爛渣話市面好多北極星假股票

有錢仲要食人地
陷家

你估有錢人點起家？咪又係食人血饅頭

輸打贏要

請你食碗翅

係咪抄李+x 食和黃

真pk

2200都有得執200個...頭先

有冇咁快$4.1

又查老闆 on99

佢同唐家有交情，點知唐二少咁仆街聯合外人出賣佢

唔怕比人斬？

花生仔太多事

李嘉誠做大刁始於收購和黃。和黃於1975年因財困，需要匯豐注資並成為大股東。李嘉誠與匯豐秘密接觸，終在1979年達成協議，以6.39億元購入22.4%股權，一年內他增持至四成股權，成為首位華商入主英資大洋行。李嘉誠曾形容，收購和黃「等於用1蚊買2、3蚊的價值」。
八十年代，英資置地因過度擴張而財困，李嘉誠兩度與對方洽購港燈不果，最終置地抵不住財務壓力，以29億元出售港燈34.6%股權，讓李嘉誠再下一城。
除投資眼光準繩，李嘉誠也經常把「居安思危」掛在口邊。李嘉誠在1987年股災前，安排旗下四間上市公司，長實、和黃、港燈及港燈分拆出來的嘉宏地產集體供股集資103億元，也是李嘉誠經典之作。
講到賺大錢的大刁，不得不提「賣橙」一役。李嘉誠一早看好電訊業，和黃1994年以84億元，收購當時只得300萬用戶的英國電訊公司Orange，數年後發展為歐洲第三大電訊公司。1999年歐洲兩大電訊巨頭，德國Mannesmann（MMN）與英國Vodafone，為成為歐洲電訊一哥而爭奪Orange。和黃最終以1,130億元向MMN沽售Orange逾四成股權，翌年又以MMN一成股權，交換Vodafone股權，獲利500億元，前後賺1,500億。
踏入千禧年，李嘉誠看準「科網新股狂潮」，上市，引來萬人空巷的認購場面，連申請表格也炒至100元一份，上市首日更炒高3.4倍，成為一時佳話。
近年李嘉誠相繼出售中港地產項目，去年底以402億元把中環中心75%，售予中國國儲能源牽頭的中港財團，但買家組合最近有變動，國儲能源減持，由「殼后」朱李月華及世茂承接，交易尚未完成。

放假消息中傷人地公司有冇犯法？

佢個角色原形係郭炳湘
以郭炳湘個朵，就算衰過咩，要搵個on阿叔落搭
應該唔難

好賤

依啲生意一定要同cfo 一齊傾呀la, 佢自己又唔識finance, 淨係識做生意。

係犯法 不過唔會拉到人

最後一定食埋阿海

唐浩鋒型到

個uncle堅似傻西

阿海食榮木

開門嗰個咁似以前既Gordon

賽斯

你咩事呀...你講你自己

兩個二奶

對

唔好話有著d垃圾親人
識著d垃圾都心痛

扑左西濙

G

做人情婦

而家先知？ 坐左幾耐

精

陳淫好正

英國別墅？

咁撚好戲 榮木桐

當你信自己講既野
真假已經唔重要

點解張兆輝拍電視劇咁好睇，好有character，但佢拍電影好廢，無套好睇

咪又係$$$$$$$

不過佢唔會比到個數你之麻

佢痴左線.jpg

型到

唔好同我講佢做緊臥底其實幫hugo

好型
洪聽到冇哂表情

hugo都驚左佢

張兆輝好戲到

屌你老母張生咁撚好戲

老實，廢老on 9

父愛，佢親生老豆冇比佢

下集就返去第一隻賣酒店

超好戲

咁樣炮灰檔無得做視帝熱門真係唔抵
利申：唔好同我講佢可以爭出年果屆

不過好好戲

大師哥都做唔到

幫佢沖涼擦背？

可能係想做正印結婚

頭先果段戲完美演繹經歷過老豆件事再到今日成功所遇到

CLS

佢應該好介意d人覺得佢係情婦/做g
所以只要佢做到正印，咁就表示一直以來唔係做賤女人

阿海狗口長不出象牙

係呆撚左 估唔到老闆咁撚恐怖

心諗 仲有人賤過我？

呢啲咪小巫見大巫

hugo 小人
gordon 大鱷

佢做過乜臭雞

真?

女人原罪

榮老闆個表情真係贏哂

尊重下女性啦

梅小青個仆街終於收山
希望佢老公都會跟住唔玩啦
放過香港人

你擺明係叫佢啦

同艾比度不和美斯打

估

洪狗多女到

收兵

洪狗乖乖地去德國扑野咪唔洗去踎監

今晚駁返去第一集主線

希望仲有幾集唔好爛尾
唔爛尾就真係神劇級

你點知佢踎監

臭雞搵人埋單

合格水平 神條毛
純粹靠同行襯托

喬寶寶啲說話好似同緊TVB定入境處講

十零廿個億
十零廿億呀

準備去返第一集

頭幾集咁都唔冼踎咩

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

捽甩佢

冇睇

啲古老人係咁講野

大表哥

好似俾人告教唆殺人

成套野嘅對白都特登擺好多老香港人用語

頭2集都未講佢入罪

正常思路做衰野一定冇好結果 唔係既大把正義撚投訴

睇落去咪知囉
可能直頭無命呢

洪狗食過有錢佬嘅一手雞
又孝順到外婆 死都無遺憾啦，好過佢嘅肥兄弟

表哥個樣有冇整容

10幾年前四葉草已經係咁嘅樣

表哥有咩比唔上坐輪椅條女

之前冇套，中出yoyo

好想屌表哥

唔係一早分左手咩

why not both，可以同表哥做愛

霞姐靚d

老喇

一個可多花式，一個只可囗爆

雪雪雪做呢啲on99被帽角色一撚流

有西loan就可以

暗戀咗有冇十年

處男，有錢

斷腳唔可以屌西?

點解最後攬番埋一齊？

有冇人覺得鐘錶劉好可憐

睇嚟我都係做唔到大事，注定比人食住

包穩

咁大口氣

貪字。。。。。。

死魚

變左之前概海

冇話唔得 死魚囉

比人線組

娶哂兩個啦唔洗煩

究竟過佢鐘意表哥定霞姐多啲

西穆酒店 = 美國銀行中心

連返第一集了

加速

fast forward?

無啦啦fast forward

應該既

快進

無睇第一集嘅人又會屌爛尾

有無人話我知發生左咩事

開始到戲肉啦喂

做乜好似飛咗十幾集咁嘅

咩事？？？

做返第一集？

一套好劇唔睇開頭那就無資格說三道士啦

倒敍完
番返第1集

係咪CUT左堆 第一集果段應該仲未到先

鍊贏成個香港
輸比鄧小平

做乜鳩 一輪嘴咁 鬼追得上咩

有睇頭幾集先明

想睇多次榮木上去泰國公司逼副經理批貸款

呀進之前個講乜都信就係因為你溝左佢條女一有小小野就發癲

屌 呢套劇都比人圈

由10集內容cut到變10秒

乜有人未睇第一集
第一集超好睇喎

前戲20分鍾，一插入唔夠一分鍾射了

中間專登cut左？

記得我睇第一集個陣好多野唔明
呢套真係中後期啲戲味好出

原來以前已經殺過人

完全唔敢提股市跌係因為1997

無線應該炒哂做剪接嘅人

第一集奠定神劇地位

金門氣走置地
這家置地公司，稱為“地王”一點也沒有錯，因為做為香港商業心臟地帶的頂級商廈，由皇后像廣場到畢打街，幾乎全是她的產業，她不僅是香港最大的業主，論資產，論擁有優質商廈之多，肯定也是世界最大的私人業主。

“地王公司”是當時在港最大英資財團“怡和公司”的屬下公司，怡和是香港四大洋行之首，（怡和、和記、太古、會德豐並稱四大洋行，但實力最雄厚首推“怡和”）。對於這一塊公開拍賣的土地，當然志在必得。事實上，她也想像不到有那個集團能與她爭一日之長。

不料拍賣官一經宣佈開始，出價者竟然不少，最意外的，就是有一家公司竟然由頭帶到尾，與置地直挺下去。到最後，置地認為價位實在太高，只好放棄。拱手讓給過去未有涉足地產發展的金門建築公司。當年一家報紙的標題便是：“金門氣走置地！”

金門投得地皮後，精心策劃，建造了自己的標誌性建築物，命名為“金門大廈”，並以之作為總部。

正當金門公司躊躕滿志之時，一場誓要勝利的收購戰已經在悄悄地展開。

心有不甘，誓要奪回
原來置地公司競投失敗後，心有不甘，“地王”竟然輸給了不是地產商的金門，太顏面無光了。於是開始部署將其收購。

收購不是由置地發動，也不是直接收購金門大廈，而是由怡和發動收購戰，收購金門大廈的業主——金門建築公司本身。

當時金門是少數的上市建築公司，怡和公開提出收購，一切按股票市場上的遊戲規則辦事。當然決定性的因素是收購者出價是否有吸引力？

由於怡和志在金門大廈，自然不惜代價，在利誘之下，怡和成功地收購了金門，成?怡和全資附屬公司，並取消上市地位。於是金門大廈成為了怡和的物業。

70年代，怡和在決策上，做出了錯誤的決定，她認為香港地方太小，發展空間有限，所以大量向外投資，在夏威夷、菲律賓收購地產、糖廠等，在中東、非洲收購銀行，運輸公司，在澳洲及歐洲收購連鎖超級市場，更大舉在英國收購地產公司。

為救父難置地購入金門大廈
但這一決策後來證明是錯誤的，她花費了極為龐大的資源，結果收購回來的，不是效益不佳、就是資本要大幅撇帳，而且錯失了一次分享香港高速發展的成果的機會。

於是，怡和惟有要“兒子”（置地）打救，覷准置地公司有大量現金，於是作價7億元將金門大廈賣給了置地。

這個故事還未完結，相反地，只是剛剛開始。

香港經歷了1973年的股市狂潮（當年在不足一年內，?琤肏?數漲了幾倍，最高達1,773點，但不旋踵即大幅塌下）。也經過74、75年的低潮，（最低時，?琤肏?數只有150點），到77、78年才稍為回氣，然後到81年又是另一個狂潮。

就在這個時候，股市上傳出一個難於置信，也令人嘖嘖稱奇的消息，一間名為佳寧置業的公司，要用接近10億元的代價向置地將金門大廈整幢購人。

上市
發大財
炒不和，晶晶走人
無啦啦唔知做乜崩潰
借唔到錢
殺人

6集內容變10秒

金門咪即係美銀大廈囉美銀係之後改名

其實好 唔合理
有乜可能咁大間上市公司
連一千萬美金都拎唔出

80年代初....

佢老婆好慘 乜柒都唔知

佳寧將整幢大廈購入

這是一個驚人的消息，其震撼的原因有幾點：

置地過去從未出售過商廈（只出售過住宅如蕙安苑及薄扶林的“置富花園”，均是在邊遠地區的中小型住宅專案）。
過去未有過整幢一級商廈出售的先例。
10億元的價格，在當時是天文數字，這“佳寧”竟有如此龐大實力？置地及做為臨時融資的匯豐銀行皆非泛泛之輩，一位名氣不大的人，若向他們說要將一座一級商廈整幢購入，他們會怎樣想？
翻查公司資料，“佳寧”過去只是在香港購買了一些“不起眼”的物業，而且剛剛才收購了寶光實業（專造錶帶的工業股）屬下的美漢地產，取得上市地位。

鐘錶劉

於是，滿城都在猜測這是怎么的一回事？

但事實證明，這宗交易終於完成了，人們不禁問，“佳寧”的背景如何？大家都知道：註冊為公司主席的那位年青女士，只是幕前的人物。

“佳寧”的真正實力人物陳先生，究竟是何許人也？有人說他的資金來源是菲律賓總統馬可斯的夫人，也有人說是來自印尼政界高層，也有人說是新加坡或馬來亞。

“佳寧”不僅買下了金門大廈，而且用十多億元一口氣向置地買下了在半山區可以俯瞰整個維多利亞港的全部頂級豪宅大廈；作價之高，令人難以置信（當時新落成的優質住宅，每方尺約港幣$1,400——$1,500，（以當時匯價計，1美元等於6港元），伸算約每平方米美金US$2,700），但佳寧出價竟高達每平方呎HK$2,800（即每平方米美金US$5,000）之多，高出接近一倍。

佳寧還夥拍置地用13億元向政府投得南區白筆山高尚住宅用地（即今日的紅山半島）。並組成合營公司向上市的美麗華酒店公司，以28億港元（折算美金4.65億元）收購其在尖沙咀金巴利道的美麗華酒店旺翼，成為世界上有史以來價值最大的一筆物業交易。

事後證明這都是高得不切實際，置地公司後來在另一次地產坍塌時，因“過勇”而變為負資產，這兩筆交易也終於“爛尾”收場。

又話帶娜姐去星加玻醫腳嘅
點解仲未企得返起身

蓉兒要做阿四

今日結局咩

› 即時娛樂 › 黃金有罪-姚子羚苦戀張家輝慘被抛棄-...
【黃金有罪】姚子羚苦戀張家輝慘被抛棄現實中情路坎坷遇人不淑

張家輝

“佳寧”有如金手指

佳寧業務，迅速擴充，大舉進攻的士業務，進軍航空業；一條龍式經營旅遊業，使其他旅行社無法招架。由於其取價廉宜，大有壟斷整個旅遊界的態勢。

佳寧收購不少公司，自己也大發認設證，佳甯有若金手指，“掂”那一項，那一項價起，寵倖那間公司，那間公司股價就焱升。

最現實地，佳寧竟可以在短期內，以十多億元將由金門大廈改名的佳甯大廈賣出去，轉一轉手便賺了幾億元，由於盈利能力高強，市盈率可以看高一線，市盈率乘以盈利，股價便自然大幅攀升。於是，又可以多發認股證，及發股票去收購其他公司。

音樂椅遊戲突然停止

佳甯股價有如魔術般，勢利而穩健的銀行家們，最初不夠膽、不屑借錢予佳寧，但最後卻變成：“假如沒有借錢給佳寧，沒有與佳甯做生意，就等如追不上潮流”，與人談起，也顏面無光。

炒賣佳寧股票，看起來一些風險也沒有，任何一個價位買入，一轉眼便可賣出收割。

但音樂椅遊戲終於要停了，股市突然傳出了消息：佳甯的所謂買賣金門大廈，轉一轉手便賺了幾億，實際上是子虛烏有。事後調查所得；說是接手大廈的一間三四線地產公司，也是一間上市公司，其主要老闆，是一位曾創辦一間極大華資銀行的金融界前輩的兩位兒子，其中一位更曾是香港第三間，但後來倒閉的電視臺的過氣老闆。

據原來資料顯示，這間三、四線公司與人合作購入大廈後，也將一些樓層以更高價出售，因而也獲利不菲。

不過事後查悉，這一切的所謂交易，都是不盡不實，目的只是製造帳面上的虛假利潤。

於是，相關公司的股價有如雪崩，利用賺錢故事支援股價，然後批股獲厚利的方式不再靈驗，一眾股民欲哭無淚。

陳先生與這兩位銀行家之子也遭當局檢控。

佳寧案件審訊前後十多年，虛耗公帑數以億計，但當局認為為了“公義”，納稅人花這些錢還是值得的。

審訊期中，不幸事件接二連三

乜80年 法庭咁搞笑既

大馬國營銀行因借出這些無法收回的資金，竟然整間國營銀行被“掏空”了。

大馬政府曾派“欽差大臣”（調查員）來港調查，但卻遇害被殺。曾經是佳甯法律顧問的大律師，被發現浮屍於豪華私宅的游泳池中。

此外，也有不少投資銀行或在業務上有過交往的商業銀行高層人員，被控串謀欺騙或受賄罪，有些則遠走“異邦”、“提早退休”。

金門大廈——佳甯大廈最終的結局是分層出售，售價當然只能趨近市場價格。

美國銀行（今日合併成為美國太平洋銀行），剛好售出了尖沙咀亞士厘道的大廈，賣得好價，於是購入了這大廈的若干樓層作為總部，並取得命名權。

這就是金門大廈——佳寧中心——美銀中心

馬來西亞電視台都有買呢套劇黎播

而家仲搞笑

我都特登睇wiki 再google
套劇好多個商戰情節都可以match到歷史
好正

佳寧案
新鴻基分家
郭炳湘另起爐灶
佳寧借殼上市
Icac跨國查佳寧案
Hugo影射簷培忠
油麻地果欄案........

Cls

蕭正楠真係好撚煩膠

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

蘇金河＝毒撚

又做左嘢

有錢就大撚晒

林莎碼= 公廁

呢套真係完勝左viu好人好姐

法律係公平同公正呢句話真係人唔笑狗都吠

睇到劉美君都唔開胃啦

晶晶反cup

表哥會否俾老闆中出？

skip晒高潮位

比gordan屌到臭曬

係度扑

雪雪雪真人問題
明明佢係忠嗰個
但個感覺都係黑人憎過張兆輝同洪仔

你係好人一個

難聽過粗囗

見到蕭正楠就覺得煩膠

鬼唔望晶晶同佢分手

直頭tbb 都係完勝viu 啦

真
根本就憎老細搶左晶晶

梗係

蕭正楠＝兵

係咩 洪仔難搞啲 奸角樣

多牙怪首歌應該無機會再出了

慘借位仲要得一秒
戇鳩仔蕭正南

不如就咁大結局算啦
法律無公正
咁就神劇喇

洪仔乞人憎啲

tbb壞人下場多數係咁

你估現實咩...

跑步劇 正 我都跑

係都要做低榮木桐
無錢劇就係咁

跟返史實

自己痴個有錢佬先
見到咸濕仔扮咩錯覺

現實得d雞搵夠話走搵人埋單
有幾多個碧琦

又未必
如果按歷史
就算佢坐監都係坐3年
永遠人生贏家

李嘉誠之所以成功收購和黃，主要原因是他跟香港金融界地位舉足輕重的滙豐前大班沈弼（Michael Sandberg）關係良好。當年李嘉誠與滙豐達成協議，透過長江實業以每股7.1港元、總值6.39億港元，收購9,000萬股和黃。

今日咁鬼多頁又

司機見到咸濕仔咁都唔報串

吓 大步走？

大步走正 Tiffany shake shake milk

套劇根本拎返8,90年代D商戰套路黎拍
點會有奸角贏到呢D現代要素

除非你係最貪個個

個借位真係明顯到
仲要用慢鏡係咪串鳩佢

監製同編審係咁寫戲比福利自己都幾好野

同多功能老藕一樣係啲女人FF以為全世界圍住自己轉嗰啲垃圾落伍片

剩係請d煩打手得啦

師兄心水清
香港啲垃圾編劇學晒韓劇
中女老女，大把男人搶
用來吸師奶沒女收視

咁快播

不如你貼link啦好麻？

both

表哥而家先分手既

你跑走啦快d
唔駛番黎

張兆一唔岩聽就同阿海拆伙

仆__認真
有d中女係度寫

等我既oppa出現
傷口比較深從此xxx真心個句歌詞

1 有用喝丟一隻鞋 看過 2020-02-07
我…同樣是香港人人炒股的時代背景，但真的太流水賬了。除了張兆輝，毫無看點。另，yoyo挺顯疲態的，默默罵一次信號王。

0 有用lvqing 看過 2020-02-06
有老TVB劇的感覺，就是劇情老套一些，演員實在是太老了，一點新鮮感都沒有，難道沒有年輕演員挑大樑了嗎？

1 有用圓圓圓元 看過 2020-02-06
昨天那集我真的……這種美慘白月光難怪姚子羚打不過 撤了撤了 虐心虐肺的

0 有用(ㅍ_ㅍ) 看過 2020-02-06
看到21集了，劇情是倒敘的形式，先講了男主最後變壞了，然後講男主的生活背景以及創業的過程。金錢讓人腐壞，墮落，男主的變壞的過程毫無徵兆，但是也許他本身就是這種人。無謂變壞一說。

0 有用Jaxbot 看過 2020-02-06
剛開始幾集好看，之後越來越無聊 ，女主，女配都不行

1 有用山姆 看過 2020-02-05
吐槽點很多。 1 復古靠帶假髮，2注水極度嚴重，3選角也有問題 看點1唐家爭權，2榮木桐上位發跡，3昊兒和莉莉 題外：張兆輝最好的表演給了杜琪峰

2 有用篤_子 看過 2020-02-05
TVB是第一個吸引我看的理由，粵語真的讓我身心愉悅。劇情設計是讓我看下去的理由，雖然時代差有距離，但商戰真的酣暢淋漓，編劇厲害，人性也被剖析得徹底。勸退的理由是演員的顏值和造型，太讓人吐槽了，假髮，還有身材管理，嘖，真的不養眼，全劇最型沈岳泰，完全天生貴公子，磕顏只能靠他了。

0 有用喵了個咪 看過 2020-02-05
人物塑造的可以，但是劇情還是有很多強行的地方

0 有用電影狗 看過 2020-02-05
還不錯哈.只不過劇情有點拖沓.人物塑造為很飽滿

1 有用豬布蘭寶 看過 2020-02-05
有些細節比較弱智，但並不妨礙主線很真實，幾個主角也很立體

1 有用大米姐的高梓槡 看過 2020-02-04
看了前15集吧，覺得就是老套的tvb故事，缺乏亮點。

1 有用阿May又改名了 看過 2020-02-04
無聊沒戲看。看看還OK的

0 有用卡路里我的天敵 看過 2020-02-03
好久沒看tvb的劇了 放假在家看了一下 挺好看的 就是張兆輝跟姚子羚年紀差的有點大

0 有用忽而夏 看過 2020-02-02
很老套的劇情，編劇是在經典港劇里東抄西抄拼湊的。演員不錯，還有點懷舊感，比同檔期的大醬園強些。

1 有用不准偷看我洗澡 看過 2020-02-02
TVB男演員是青黃不接嗎？張兆輝可以演姚子羚的爸爸，為什麼要強行CP，要瘋。

2 有用lost_lu 看過 2020-02-02
看了一集就想棄，那母女三的三觀碎了我一地！女主哭喪臉，當小三當出了優越感，關鍵她妹妹也是個三，我的天，劇情，回憶再回憶，倒敘，插敘看得煩躁，要不是劇慌，不會堅持到第二集！

2 有用奈斯Biu 看過 2020-02-01
那個年代人的發量令人羨慕

0 有用在豆瓣的番茄 看過 2020-01-31
發現戴眼鏡的姚子羚很美

0 有用張震頭號迷妹 看過 2020-01-31
表面上以為是大時代天地男兒之類的商戰，實際上談情說愛小兒科嘰嘰喳喳，太無聊。

0 有用海淀鄭秀文 看過 2020-01-31
王心慰拍這樣的大格局還是有些吃力的。

0 有用賽馬輸錢 看過 2020-01-31
感覺香港的電視劇已經拍到頭了，這為什麼有七分以上的評分搞不明白，老套俗套到這種地步，實在是看不下去，也不知道這劇有什麼可看

未

無我邊有你

你夠鐘食藥啦

大家咁熟 扮咩

輝哥說：「生日願望是國泰民安、大家和諧生活。生日當天留在家跟太太邊喝紅酒邊看《黃金有罪》。（是否看你同姚子羚的吻戲？）哈哈，有一起看，我還問太太：“我跟姚子羚的吻戲是否自然？ ”她說OK，反而洪永城吻陳瀅，著急了些！

好複雜啊！ 《黃金有罪》12條感情線！網友：好狗血啊

為配合劇集背景，劇組還找來多輛古董車參與拍攝，身為愛車之人的輝哥也對這批靚車讚賞有加，還勾起他不少往日的回憶，輝哥說：這輛古董車應該是我訓練班時候拍戲用過，當時自己未有能力擁有，現在再看到這部車，會想起昔日的自己，是很特別的感覺。

呢套真心神劇

利申 反tvb

呢套算唔算近年最好睇

莫凱謙唱得好過谷乜嘢

近十年最好睇，無社運影響
呢套會似大時代，創世紀咁上神枱

宜家再做呢d 節目， 都應該無咁多觀眾敢上去玩

dllm問話就問話啦你
郁手郁腳將個疑犯fing黎fing去

一d都唔熟sor

咸濕仔呢頭話撞到傾幾句
個頭話公文袋入面係文件

蕭正含真係好那煩
殺埋佢啦

張兆: 你話公司有咩事都唔會走
子羚: 你唔係信女人講既野下話

姚子羚：大結局搵狗睇

純粹係tvb近年商戰劇絕種
黃金有罪豬肉都係肉

2009 珠光寶氣 富貴門
2010 摘星之旅
2011 團圓
2012
2013
2014 點金勝手(?) 名門暗戰(?)
2015 風雲天地
2016 潮流教主(?)
2017 與諜同謀 同盟(?)
2018 再創世紀
2019

戚周過後無商戰

平時都up唔出張兆輝做過啲咩戲 但今次真係做得好

錢進係毒撚

榮木係MK

負碌張
拜山華
C爺蘇

好似姑爺仔，無哩霸氣

大撚把錢

SO WHAT

wfc

唉，今晚又無播

【武漢肺炎】楊卓娜錄音流出叫人搶廁紙 當事人解釋只是好心提醒

用呢個故事拍武漢無罪可能仲高收視。

波大無腦

佢大唔大波呢？

來到結局階段，榮木桐的銳勢不再，事緣受香港經濟下滑拖累，股價大跌，「榮木桐」跟黃智賢飾演的「唐昊峰」、林韋辰飾演的「沈岳泰」不但身家大縮水，更因涉及非法勾當而被查，榮木桐因涉賄案件，令創辦的「濚木集團」股價難以翻身，自知一身蟻的榮木桐不斷使出橫手，務求甩身，盡顯人性醜惡一面。
其中一幕講述輝哥與黃智賢在股價急瀉後，輝哥將旗下蝕本生意斬纜，令黃智賢損失慘重，因而懷恨在心欲向輝哥報復，反被輝哥毒打。拍攝期間，輝哥與黃智賢相當入戲，表現兇狠的輝哥更棍棍有力，對敵人毫不留情。
結局篇又會有血腥死人場面，今次是飾演大好人的姚子羚，她於良心驅使下，終於將輝哥行賄的真相告知蕭正楠，可惜被輝哥無意中得知他們的部署，為搶回證據，一再向姚子羚相逼，混亂間子羚被車撞。

另外，岳泰（林韋辰飾）不勝其煩與敏婷分手，還將她侮辱一番。昊峰為向木桐報復，欲以賄賂一事威脅他，反被木桐毒打。敏婷被岳泰拋棄，向帶喜訴苦，並從帶喜口中得知岳泰與木桐的秘密交易。之後，木桐、岳泰和帶喜等人被警方拘捕。

本來是自由身的區軒瑋，因為一次和偶像合作，令他決定成為全職演員，於2014年重返無綫簽約拍劇！儘管他的演藝事業在四十多歲才正式發展，至今已累積拍了超過一百部電影和劇集。他大多飾演富豪、律師、警司、醫生等專業人士角色，更厲害的是連特首都演過！他笑言做「有錢佬」盡享福利：「去啲地方都係靚嘅外景，酒店、高級場所、酒吧等等，都係舒服嘅環境，又唔洗去偏僻地方拍攝。」
憑貴族氣質成無綫「御用富豪」的他，坦言有監製叫他保持現在的留鬚形象。他不怕被定型只演上流社會角色，更指富豪都有很多性格，不是每次都用同一演繹方法。他笑言自己快將取得長者兩元乘車優惠，希望能一直演戲直到不能演為止！

一方面榮木桐的手段還是太單刀直入，全然沒有股壇操盤手的複雜老辣。另一方面，錢進股壇“白武士”人格一言難盡：玩財技全指望特別提示，虧了錢就細佬仔發癲，對待感情各種上帝視角，被救急還各種蜜汁清高。橫看豎看，莊帶喜都比他更有實力更有心思。還有那幫散戶街坊，指望內幕消息一息暴富，一輸錢就六親不認，也算是對那個時代“股市病”的追憶了吧。

諷刺的是，無綫今年從年頭就不停播外購劇（包括邵氏劇），最後卻把絕無僅有的自製劇擠到海外首發。

很多人詬病無綫劇集流水作業，這個模式自然有不少缺點，尤其是品質管制出現了問題，但是這間戲劇工廠保證了穩定的出產量，自家平台和慣性收視令無綫不愁發行渠道，定期而密集地培訓出台前幕後人員，漁翁撒網之下亦偶有佳作，多年來建立出不少戲劇品牌，吸引了一批港劇迷，也捧出了一線花旦和小生。

合拍劇由大陸投資，製作資本變得充裕，但其反面是題材完全受制於人。已拍出的《使徒行者2》、《溏心風暴3》和《深宮計》，未播出的《再創世紀》和正在籌備的《法證先鋒IV》和《衝上雲霄2020》，全部都是IP劇，僅一部正在拍攝的《鐵探》是全新劇目。終有一日，無綫所有舊IP都拍完了，大陸投資方還會對無綫看得上眼嗎？

製播分家的如意算盤是不再長期養着一班員工，幕後人員由製作公司出糧，人工分攤在劇集製作費之中，看似是很聰明的做法，而亞視晚年正是如此做。然而，這也是亞視衰敗的開始。製播分家之後，亞視劇沒有持續輸出，有一齣沒一齣的，其餘時段用外購劇充塞，流失了一批忠實擁躉，間接導致亞視滅亡。雖說無綫比亞視底子厚，但世界盃已證明觀眾說走就走。

新管理層上任之後，無綫確有改革決心，但宜認清自身存在價值，別迷信以至迷失，喪失本來的巨大優勢。

唐二少好能廢

原來唐二少就算反cap都係廢o架

隔離個個擦鞋仔點解有200萬咁多

呀海

好多廣告 正

婷婷幾時可以跟返Hugo

個閪鬆晒先

點解無 屌多獲都得

又係呢首歌

沈岳泰真實係邊個

雞嚟喇

仲有阿清

埋單點會搵垃圾mk

心情唔靚

臭雞

你係隻雞咋

想call

又有cap圖用

雞

陳瑩有冇原形？

陳螢個髮型同角度頭先幾似結衣

全盛時期陳淫做過幾多次雞

係人都知你係隻高級雞

表哥就死

你睇下人哋王晶

兩件都係g

沈原形係邊個

你睇下人哋洪欣

張秀文

差咁撚遠結衣靚幾多呀 五官又標緻

張秀雯

佢鬧人係雞都唔似鷲哥咁型

高級雞

係雞係公厠

playboy又唔會真心嬲

食雪茄用普通火機，嘥曬

好正

阿清

黑底有錢佬同二世祖係兩種演法嚟

我愛阿清

嚴重懷疑賭王囝有同佢講過同一番說話

亞洲視帝梗係好戲

林韋辰早d 過tbb
地位隨時被為超過陳展鵬

有錢就係任性

沈岳泰差唔多60歲都咁型

黑底最尾叫人吃屎
二世祖就叫人吃飯

Hugo即係金勞詹，唐士集團係益新集團，榮木同係陳松青，唐二少即係鐘正文，泰國銀行即係裕民財務啦，沈仰泰係黃子明

沈岳泰係林秀峰，陳瀅係周潤發想追嘅繆鶱人

呀海咪呀

始終上流社會，唔講咁粗俗

勁阿海爆seed

佳寧於1982年因為前途問題和環球經濟衰退而受到衝擊，其後被發現帳目出現問題，更被揭發金門大廈買賣其實最後並無成事。佳寧在物業無法出售後就把那棟大廈賣給名下的私人公司。所謂的獲利，其實只是帳面上的盈利。佳寧最後被申請破產收場。

唐少屈到

網中人曾經將繆鶱人做倩婦俾林秀峰大婆當眾羞辱一幕寫入劇本，仲叫繆鶱人親自演出，條女吾肯，同tbb 反咗面，
後來去咗拍戲，俾有錢仔玩厭後嫁咗去美國，

以上quote 自當年網中人編劇林奕華

有backuo

我收番，原來仲係垃圾

癲嫁

係俾人爆seed

屌 又唔食下夜粥

瘋了 都瘋了

阿海廢到

癲㗎

Cls掟佢落街
唐二少呢個角色真係 最風光同最折墮

好廢

睇字幕先知「要挾」係呢個挾
一路都以為係「要脅」

寧願唔還8球都要坐監

要脅先岩

威脅?

應該走去着草

去搵佢媽 殺佢？

張兆輝真係做到果種癲果種狼，但同時有霸氣，好屈機
岩先真係比佢嚇親

應該要脅先啱

上等人

阿海真係好廢 廢過yoyo

自殺

有限公司唔係清咗盤就算鳩數㗎咩

以前d追數仲好過而家

佢老婆真心慘

成班笑淫淫想捉YOYO返去屌咁款

咁賤

Yoyo呢個慘情look好正

賣老婆

會搞掂=自己走佬，老婆頂曬

廢到坐係地下叫唔好打
果然係少爺仔

坐完出黎大埋肚

喂呀

揀唐三妹正D

以為會殺老母分家產 原來係賣妻

今翅仆街了

真係仆街黎

我都係

追中產/草根債仔就唔係咁客氣啦

好狠

cls

youo反cup

仲寫到好賤

笑撚死

俾人打唔見佢咁串
上咗飛機係到扮野

有派過帽？

連登仔報仇

i mean method

廢柴 自己玩女人就得
自己廢到要走佬就怪個老婆派帽 正仆街

中

好撚狗

佢個本仲要係佢老婆打本比佢

做乜咁要面

竟然係走佬

君子報仇十年未晚

PULL

感覺Hugo最後會死

呀海好醒1000萬去外國大把世界

hugo有同yoyo搞野？？

成套戲係咪冇一個好人

唐老太

真心正，有冇佢IG？

有 仲要拎左豬

洪永城係叻哥：我聽唔到，我唔知道

呀嬋

海味鋪肥仔算唔算

有,海味鋪果個肥仔

Yoyo送上門

廢柴點夠泰仔打

幾時🤔

阿Noon

你講得太多了

蠢≠好

Cls

之前

好耐無見個肥仔了

報串

老強到佢出水

唔係去icac咩

咸濕仔醉酒錯事係咩
唔記得左
係屋企啪陳瀅

下點會呀 呀海一識yoyo都扑左啦

安仔

岸尻舞若伊

幕後boss：陳瀅

喬寶寶好Man

推hugo去死

原來依套係廉政行動2020

重睇

衰係隻雞身上

yoyo=陳螢?

全部男人都衰喺雞度

陳瀅自岩

大少屌過啦

好似唐二少咁，原來個個有錢人都衰喺隻雞手上 女人真係好恐怖

hugo有扑yoyo

下個個都扑過？

垃圾清呢個look

兩個yoyo都唔識
即刻睇返「喂呀」先啦

諗起西女人痴埋有姐錢人度

洪狗有陳瀅，yoyo同Becky

識

carisayan123

肥仔有尿滲老母

原本就係大少秘書
秘書同老細你話啦

yoyo 仲係處

真

？

一早前幾日講過唐二少會衰多鑊，點知真係衰多鑊

點樣先算虛假交易？
啲上市公司間唔中都自己放料話收購咩收購乜又得？

仲有一千萬反cup

佢地會覺得好威威架
高級雞
高級喎

洪永城雖然古惑，但佢真心對蕭同陳瑩，但呢兩條友都係唔9理佢死活

正臭g

唐三妹唔係就係整容三嬌之一咩

嗰肥仔好似對主線劇情完全冇幫助，可有可無

佢IG啲相P撚到

其實佢老婆派唔派帽佢都會咁掉低佢啦
佢自己當日咁呃個伯父 又會覺得榮木桐會講過算數
天唔天真啲

要會計師做數
應該唔只放風

睇龔嘉欣個變態妹

雖然MK
不過成套野最真心

dllm臭雞自己咪又係貪錢
係度話男玩弄感情

但已經俾人打咗鑊金

牙海仲有1000萬反cup

要挾我，要挾我吖嗱

自己賣野俾自己
賬面有賺但其實無錢到手

洪永城：癲㗎

唔算衰多鑊啦，帶咁多錢走佬到外國，比榮木桐沈岳泰可能要坐監好好多

係估唔到123竟然唔幫呀嫂

tvb垃圾收皮啦 我地要繼續追死tvb eg繼續追擊啲廣告商 贊助商，要搵廣告商 贊助商黑材料（eg 以後唔洗再買幸福貴藥）令到廣告同贊助有反效果

一千萬應該淨係夠係東南亞生活

老太唔係度 佢都未必返到香港分家產

執達吏嚟到先認衰俾錢得唔得
仲駛唔駛坐監

yoyo套劇同現實都有個衰老公

點解睇唔到留言？

現實係好老公黎

蕭唔係？

佢老豆同細佬先係好人
蕭一輸錢就屌兄弟

佢重男輕女

現實有冇類似洪狗嘅刷鞋仔可以了解下
想知佢地有咩能耐埋到有錢佬身

為黑化而黑化榮木根本係好人黎

擦鞋囉

冇睇曬，覺得佢良心同義氣值都同洪差唔多

仲有，只不過係攞碌樹枝打人，洪個反應好似黑社會2睇完餵狗咁

為黑化而黑化

同大醬院 龍喜欣一樣

阿海有冇攞過視帝？

妖你又唔係碌落山碌左幾公里
又唔爬番起身走

篤其他董事出黎坐

所以有時做人呢
就唔好以為下下都人地欠佢
可能人地係還比佢

淆底

話有錢人反轉豬肚
自己一有料就去舉報人

食屎啦簫正含
出賣咸濕仔

世界仔
其實周圍都有

佢唔係詹培忠咩？

想學下嘢
屌到少奶奶同明星仔

見人講人話
見鬼講鬼話

如果套戲放係年中/年尾張兆輝真係拎緊視帝

香港世界肉弱強食，榮本根本就係好人黎

佢其實只係篩走啲蠢同無能力嘅人走

劇中主角，現實今時今日咩境況？

你係高級雞嚟咋

冇得出境

陳瀅這樣有趣 名利怎麼抗拒

話時話
查完冇事

但搞到隻股插哂水
邊個賠

痕身銀寒

喬寶寶係咪淨係會喺呢間房出現

有個手足坐咗72日冤枉監邊又個賠

林韋辰做得夠19
諗起九五之尊frankie

沈岳泰：邊個肯瞓身幫我呀
喬寶寶：嗰個就係我，我係幕後金主

林偉辰仲有3年60歲了

康華：返澳洲屌羊閪啦

yoyo

垃圾政府

YOYO真係蠢過閪

做雞算啦

yoyo要坐到幾時

成套劇最慘係yoyo

頂佢老公

成屋得番女人

差800萬

坐點計先

可能係呀海既計謀

呀海再反cup 得唔得

仲有

張兆輝都係兩條友都仲好型，特別係呢套劇
覺得呢套都算佢地代表作，特別係張兆輝，成日up唔出佢做過咩角色，榮木真係算好出，呢個檔期真係好可惜

一直覺得張兆輝好靚仔

影相攬頭攬頸

丁樂思？

叫佢食屎啦
我陪你去哂

鍶

丁丁真係咁多年都咁正

拍極都霉

開始老了

講左咁耐有圖未？

人地講幾句好話就信哂

哎也
唔覺意撞到個頭
咩都唔記得左喎

31啫，不過仲未嫁得出

所以咪話，97前真係掃地都搵幾皮

下咁快31啦

講到底咪又係衰係女人手

想知唐x鋒去咗外國之後撈成點

老閪

現實佢係邊個？

笑左打氣

衰隻雞手
比榮山知道會唔會殺左佢？

好似啲撐警嘅藍屍廢老

鍾正文

勾線

好醒目

女人不嬲口多up得就up

你封信唔好蒙d

果封信點整

陣間應該會解釋

Yeah

羅利期法官👨🏼‍⚖️

即刻撈低入市
一開市就

領匯xxxx
xx佛口蛇心
xx出賣港人

股民立即all in

Ceo犯官非應該停牌啦

可能咁岩有信寄比佢
內容任佢up

支持朱經緯

晶晶呀

好勁

本來寄聖誕卡？

香港法律最公正

Over my dead body

呢句說話好正 要犯過法又打得甩講出黎先有感

林韋: 秀文

有conflict of interest 咁都俾佢查榮木

開始暴走

Kit仔同榮生搭晒膊頭
應該俾人影到啦

榮生又想走佬

公司既野有人揹理

張子強🙌🏼.jpg

杰仔收左錢？

呢套其實係咪廉政行動1982

冇嘢

條女發吓脾氣就幫榮生
有啲離譜掛

查幾年d文件冇得拎番

1982

反而似係搵到捉到佢

點解而家變左瀅木

幾時可以再聽hana?

今集真係靠Michael gordon撐起哂
啲女人唔見哂 連steve都冇影

華僑無共產黨後台
咁咪俾佢玩撚死

花生仔似做架兩

蕭正南同晶晶今集成集冇戲份

重以為係龍珠超維斯同比魯斯之間嘅關係添

我已經決定同蕭正含結婚

然後爆你大獲

比女人知秘密既下場

睇預告
滅蟲公司文件俾Gordon 偷咗

陳松青喎梗係猛料啦

其實以前做ICAC應該唔使大學畢業？

講句無關係就信 好兒戲

其實點解賄賂既人咁鍾意留d證據比人查

又唔算靚仔，係呢套老闆look幾有型

調查員依家都唔洗

其實好撚慘 證明 窮係會窮3代
白手興家 還到錢咪得
個個好似阿凱咁咩 咁多錢敗

以前大學畢業邊有而家咁易

傑仔:文件呢？
Gordon: 冇bor!

事實上套野都係佢兩個做得最有味道最好睇

滅蟲公司俾steve發現嗰陣就要燒啦
見光死

榮木桐都讀工程系

陳滔滔狙擊丁蟹失敗嗰次係八七股災
仲未到

記者問黃智賢這場戲的演出，他說：「呢場戲都就住咁拍，其實劉芷希第一次拍攝呢類型戲份。講到我要抽佢水，但我同佢又唔熟。加上佢新人第一次拍呢類型，佢成個人都硬哂，搞到我都唔好意思。你知啦，男演員最怕畀人講咸豬手，所以我都尷尬。我哋都Ng咗幾次。（怕唔怕老婆鬧？）老婆話我做得幾好，佢又唔嬲。佢仲同我講呢啲角色係要咁樣演，佢都好撐我有追呢套劇。」

加埋古天樂入去就變左 X 風暴

呢套下年有冇得爭奬？
真心呢套榮木同值得視帝

佢曾經過檔一段時間，但當時畀佢做嘅角色差。

林老咁多

識玩當然要ng,做多幾個take 揀最好效果

隔成年，有得入圍d人都唔記得啦

其實一開始gordon會自己主動同晶晶講自己做左d咩衰野唔瞞佢，同埋睇落真係care佢感受，唔知如果同左晶晶一齊會唔會做少d犯法野呢

晶晶真係臭雞黎

同榮木扑完

搵毒撚埋單

妹明臭
姐暗臭

1001啦

立flag

dllm隻臭雞幾時死
報串人地冇事又嘈

林韋玩謝佢人生啦

錢進真係個仆街仔賺夠錢 就企道德高地

晶晶要死了

榮生點知佢翻左香港

個陣應該有大哥大了

好容易問到啫

要知好容易姐

姚子玲好正

蕭正含唔知
咁如果而家你死左...

1001

黃蜂尾
留低dllm

套衫好漏屌

想睇晶晶同Gordon一齊多d

呢對仆街情侶

可唔可以訓番日先跟你番

一諗起表哥就冇性趣了

榮生扮咩唔開心
得一想二

真
蕭正楠好黑人憎
講到老細一文不值
求人填數果陣又唔係咁

入境處都有佢嘅人

立花子玲